northface 日版 jacket

有無巴打知道香港邊到有日版northface jacket買？
謝謝大家

k11

個間唔係日版，只不過係另一條支線

日版，一係代購，一係就去日本買。

巴打知唔知邊到有代購？
唔該你

希慎嗰間

樂天都有ar,可以直運或官方集運

同K11一樣係UBRAN EXPLORATION 支線來

韓版都正 金鐘

好難想像有人仲未識用集運

剛剛去完日本，今季無件值得買

可唔可以教我

呢件出色wo

依件聽日出

因為正既未出

日本個邊都比人掃哂

聽日日本時間12點